乜星期日唔係去將軍澳咩？

推

唔係遊行將軍澳咩

有兩邊喎

咩兩邊

8月4號究竟係多區集會定兩邊遊行？

求澄清

推到有共識 唔好兩邊走咁on9

出面啲post正係講罷工

8月5姐

最怕係兩邊都唔夠人

完全冇人提將軍澳

好似係行咗將軍澳先
建議留喺將軍澳
將軍澳周圍都係住宅同商場
大部份都屬於私人地方
又多路走

係呀，8。4 將軍澳見

同意 仲要攪咁多集會

721 警方開咗兩條戰線已經失敗緊

Push

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

相信此後都好難攞到不反對通知書

推到有人post行程

拎唔拎到係其次 首先要準確咁行邊條路

將軍澳好似肯定搞

但完全冇人提

其實分兩邊真係好咩？
好似琴日咁
銅就勁多人
西環就俾狗拉曬